是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

想食羊

無羊圖 負評

正評張圖

好肚餓呀

羊ching 有米

死肥仔

richhh